集中對付敵人啦

上呀香港人 我地親手建立新時代

直接宣揚 香港民族係世界性

成立後正式加入美國